部laptop的usb死晒，無反應求指教

所有usb唔work
試過更近驅動同拆除裝置都唔work
但又show個wirelssd mouse同外置harddisk正常喎
幫幫手

win10?

係